แอพ
ProjectSoli
คืบหน้า
ลด
ใช้
พลังงาน
ขนาด
โค้ด
จน
ยัด
ระบบ
ใส่
นาฬิกาข้อมือ
ProjectSoli
โครงการ
น่าทึ่ง
ATAP
ใช้
เซ็น
เซอร์
เรดาร์
ตรวจ
เคลื่อนไหว
นิ้วมือ
นำ
ประยุกต์
ใช้
ควบคุม
ทำงาน
อุปกรณ์
ตัว
งาน
GoogleIO
2015
1
ปี
งาน
GoogleIO
2016
เพิ่ง
สัปดาห์
Google
ข่าวคราว
คืบหน้า
โครงการ
นำเสนอ
ก้าวหน้า
สำคัญ
ProjectSoli
ตอนนี้
ลด
ใช้
พลังงาน
ลด
ขนาด
ฮาร์ดแวร์
โค้ด
ใช้
ควบคู่
แต่เดิม
ชิป
เซ็น
เซอร์
ProjectSoli
เชื่อมต่อ
คอมพิวเตอร์
ตั้งโต๊ะ
ตลอดเวลา
ตอนนี้
มัน
ใช้
พลังงาน
น้อย
กิน
ไฟ
แค่
0.054
วัตต์
แต่เดิม
กิน
ไฟ
1.2
วัตต์
ลด
เหลือ
แค่
122
เท่า
เดิม
โค้ด
ใช้
งาน
ปรับ
ขนาด
เล็ก
เหลือ
1256
เท่า
เดิม
ทำงาน
เซ็น
เซอร์
เรดาร์
ยังคง
ทำงาน
ถี่
18000
FPS
ไว
เกิน
พอ
รับรู้
เคลื่อนไหว
ปลาย
นิ้ว
ระยะ
ตรวจจับ
มัน
ใช้
พลังงาน
ลด
ใช้
โค้ด
ขนาด
เล็ก
ทำ
อุปกรณ์
ProjectSoli
ง้อ
คอมพิวเตอร์
ตั้งโต๊ะ
ต่อไป
โค้ด
สามารถ
รัน
บน
ชิป
สำหรับ
อุปกรณ์
พก
พา
QualcommSnapdragon
400
IntelAtom
ผลลัพธ์
หมายถึง
ยัด
ชุด
อุปกรณ์
ProjectSoli
ทั้งหมด
อุปกรณ์
พก
พา
บน
เวที
GoogleIO
2016
สาธิต
ProjectSoli
ใช้
นิ้ว
มือ
ออกท่า
ควบคุม
ทำงาน
นาฬิกาข้อมือ
ลำโพง
งาน
Google
LG
JBL
แนวร่วม
พัฒนา
อุปกรณ์
เว็บไซต์
TheVerge
ก็ได้
โอกาส
บุก
สำรวจ
สำนักงาน
ATAP
ลอง
เล่น
นาฬิกา
LGUrbane
ชิป
ProjectSoli
ฝัง
ตัวเรือน
ลำโพง
JBL
ตัว
ชิป
ProjectSoli
ติดตั้ง
ภายใน
เช่นกัน
นาฬิกา
LGUrbane
เพียง
เลื่อน
มือ
ใกล้
เรียก
หน้าจอ
เมนู
ขยับ
นิ้ว
เพียง
เล็กน้อย
สามารถ
สลับ
เมนู
เลือก
คำสั่ง
สัมผัส
จอ
นาฬิกา
ตรง
ลำโพง
ใช้
เคลื่อน
มือ
ใกล้
ปลุก
ลำโพง
ใช้
งาน
ใช้
ดีดนิ้ว
ลำโพง
ปล่อย
เสียง
นอกจากนี้
Google
เผยแพร่
คลิป
แสดง
สาธิต
ใช้
เทคโนโลยี
ProjectSoli
หลากหลาย
แนวทาง
Google
คัดเลือก
ผลงาน
ผลงาน
พัฒนา
180
รายการ
นำเสนอ
อาทิ
ใช้
จำแนก
ส
สาร
บอก
สิ่ง
ที่อยู่
ใกล้
เซ็น
เซอร์
อากาศ
เหล็ก
พลาสติก
อะลูมิเนียม
ทองแดง
น้ำนม
ใช้
ระบบ
สั่ง
ภายใน
รถยนต์
ผู้
ขับขี่
สามารถ
ควบคุม
โทรศัพท์
อุปกรณ์
บันเทิง
ภายใน
รถ
สัญญาณ
มือ
ใช้
มัน
คล้าย
LeapMotion
สร้าง
เสียง
ดนตรี
ขยับ
มือ
แกว่ง
แขน
วา
ท
ยาก
ร
Google
เตรียม
ชุด
พัฒนา
ProjectSoli
รุ่น
ใหม่
ปลาย
ปี
ที่มา
TheVergeEngadget

